有冇人可以解釋下寧願分區活動都唔會今晚圍林鄭的原因？

已經又話立緊急法蒙面法，係咪要等呢d惡法過哂，和理非唔敢出來，先再唸行動？
有冇人可以解釋下寧願分區活動都唔會今晚圍林鄭的原因？
其實我真心唔明。依家香港個情況好似敵人元帥首級仲比自己條命神聖，唔好話元帥，連小隊隊長同士兵都冇人出過手。仲要等敵人集好氣出大絶後先出手，而唔係等集氣前。

因為D人驚

食子彈又肯，自殺又做，燒鋪，放火呢d可以坐成世監的都做，就係冇人敢殺狗殺保皇黨殺林鄭？
呢場戰爭連目標都冇，真心輸哂。
都係時候買定機票走佬。

自殺嗰啲唔計啦我覺得嗰啲係同情緒病有關
其他嗰啲根本就係一心搏POPO捉唔到咋嘛
個重點係個"搏"字

我完全唔睇好和理非會因為緊急法變勇武，大部份會同我一樣揾路走的姐。

yes
of course
真武其實好少
所以我一路唔鼓吹搞革命
心知肚明真勇武得幾百個成日講革命打仗咪即係推佢地去死

玩暗殺以群眾參與的方向唸，成本反而最低。人多報料已經少左最大份的成本，出刀果下反而事少，只要選好地點，隨時有人做，走佬果part都唔係問題。

相反，上前線沖只係等人地有哂planning有哂槍上哂彈，再等自己走佬或者被拉或者被殺。

i still insist i dun suggest other do sth that I dare not to do

doing*

唔暗殺都要有戰略目標。
我眼中呢刻的分區示威，係針對紅藍店政府建築破壞，係街放火燒下欄杆垃圾桶，等班狗來拘散圍捕，間中打到班狗幾下，自己人受傷被捕鳥獸散。
呢個pattern重覆左太多次，而且係downward spiral，我地傷亡一次比一次嚴重，警暴一晚比一晚升級。
番工怕俾藍絲搞，和理非遊行都要帶mask，唔番工就遊行或者睇live，睇到個人心都痛到暈下暈下。

掉轉，班狗有人工出，又有ot錢，全部狗幾乎個個月出雙糧，一家大細幾happy。出街又唔拍俾人打，又唔怕俾人認。
兩邊都冇戰略目標，兩邊都升級，但示威者係示威場合可以反擊的方法好有限。
我幾肯定冇戰略目標的示威方法，只會將我地推向失敗。
我番工俾task班細的做，都有kpi，都俾到佢地知咩要做到，做唔到的時候，係少左d咩。
但我地呢場運動除左五大訴求外，冇其他kpi了。

我好攰，唔明點解有明確消滅敵人的方法唔做，會選擇以自殘的方式抗爭。
班狗的數目有限，少一個就少左個人手，解放軍混入比例自然上升，可以進一步浮現香港警察已非警隊的事實俾國際社會。
但，大家依然是唔會做的。好似好enjoy自己友俾打傷，睇live傷心，出來遊行，個人depressed，再正面思考，之後再重覆呢個cycle。

簡單答你因為呢個活動嘅大台係連登
連登嘅主流歲數我估應該唔過二十歲
所以一有啲其他意見嘅post就會畀啲中二病嘅人出嚟負
成個熱門只會得番啲吹捧勇武嘅post， 勇武嘅犧牲精神我係欣賞嘅， 但我唔認為我哋要完全次次都係講"總之前線嘅決定就一定啱"或者話"佢幫你擋子彈,你仲講咁多嘢?"
wei我而家冇叫佢出嚟擋子彈喎

咁係死路一條㗎

你講得好岩。
始終年齡層好影響一個人做事方法的。好可能候生的唔太體會到就算大佢地少少的人，見到佢地流血受傷個心都會如萬刀割。都比較堅持勇武抗爭，希望有一日可以打底班狗。
但到呢刻，我見唔到美國會唔制裁港府高官的理由，都見唔到中共會因為制裁而俾港府退讓的理由。
可能我eq比較低，唔太能夠長期睇著香港人流血，尤其係候生仔囡。
見到今晚林鄭會出現係會展，又吹緊急法風，我真心以為大家會衝去灣仔。
可能我係和理非，少少偽勇武，先會咁的希望。點都好，多謝你應下我。
光復香港，時代革命。

你諗多咗了。。。 你見佢哋出去仲係帶嗰啲膠嘅水喉通就知佢哋幾善良喇，善良人唔應該上場打仗㗎喎
我反對勇武唔係因為我咩討厭暴力
係因為覺得佢哋根本個心理質素係做唔到 真正嘅士兵
唔想佢哋去死或者被捕
更唔想佢十年後後悔。。